是靚晚 上乖餃子•麵

今日超級慘 九半左右去咗鄰居 閘咗
極速行去 Burgerman 睇下會唔會未閘 閘埋
之後又要周圍走搵下有咩食 最後搵到依間食

嗌咗個炸醬麵 正常嘢 一般
但個餃子確實唔錯 咬落去係feel到有汁爆

如果有巴打食過依間 有冇d咩麵餐攻略
另外想問下 依加長沙灣/深水埗 有咩非飯類係10點後仲會開

似係京式炸醬麵

仲諗住睇吓啲餃子同麵有幾乖

類似 可能因為冇一舊舊肉所以我覺得爭少少
依間應該會有機會食多幾次其他嘢
十點後真係冇乜選擇

打錯字 太尷尬了

羊肉餃子唔錯

Yes 我食羊 巴打係咪有食過
有冇咩麵係好食

同你一樣食過炸醬麵同羊肉餃，目前暫時覺得d麵食一般般羊肉餃ok，咬落去算唔係好騷同有汁

Yes 完全一樣

雖然知係黃， 但裝修好大陸。。。

今日去鄰居都無得食
無曬漢堡扒

係真係有少少

近十點左右都唔知有咩可以食

混醬坊會唔會遠

少遠 不過可以巴士就到落嘅
西九附近會開心d 不過好似真係冇

係咪食餃子送雞粥嗰間?

唔知
千之味隔離嗰間

吉寸
都少遠

依個都ok 唔知烏冬好唔好食呢

是靚晚 黃店外賣送樓下炸雞餐 好吃到哭𠹌咗

#293 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有食評 我仲未搵到時間食

好似唔錯

好呀 我真心會去下

呢間餃子好普通 食物口味唔太岩香港人 有時叫餃子送白粥幾好食 有時送碗好難食嘅唔知咩羹 有時就普通清湯
想食餃子一定係長沙灣甜記 /美味餃子店

附近間 饗-車仔麵唔錯 牛舌有驚喜

再附近間魚鈁-椒鹽豆腐粒同麻辣魚強 仲有足料海鮮麵都好撚正

仲有鄰居嘅鄰居 吉寸-最好打電話訂野食 如果唔係要等佢即叫即燒有排等 燒芝士年糕同大啡菇 翠肉瓜好正

西九八樓好多黃店食 但九點後應該大部分都關晒門了
89 ，水門雞 ，喇沙面 ，蕃廚（蕃茄類高汁），cool2($18兩隻滷水雞髀飯 走飯都抵食，真係兩隻髀，仲有好多款超平價小食）都推薦

Ching高汁

我尋日真係特登搵 見魚鈁之前好似開得夜
點知行到過去都係閂咗

Yes 我google過

上乖

唔似
無大醬

福榮街古早牛肉麵好似開到0:00

一時錯手

佢同觀塘嗰間係咪唔同的

依家大部分都係九點關門

堂食去到9點丫ma

唔知係咪同一間

借個位

真心想食:(

好肚餓

正常 未係超級好食

我諗緊轉頭食乜好

希望你今日又食好野

魚鈁 巨好食

千之味幾好食
之前我個fd話煮嘢食比我食
冇理由兩手空空上去
買咗d三文魚腩上去 佢哋都話幾好食

check check魚舫, 之前係做晚飯宵夜檔

去咗 應該因為疫情所以早閂咗
樓上講嘅吉寸就都改咗十點閂

呢間嘢仲差過元氣 唔係話唔支持 但可能一年食一次囉

三文魚腩刺身我ok 其他真係唔知
我唔食飯

想知有邊間黃店係超級好食
我已經準備好可以隨時懲罰佢